可唔可以唔好再報手足點逃脫...

認真，就算走左，條路線一報岀來就等於廢左，有100條路都無用啦，靜靜地贏啦...

傳媒報出嚟通常係已經黃咗

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行